想買對跑鞋，有冇黃店推介？

有呀

上去之前記得打個電話

香港商店apps冇佢哋名啊
叫佢哋加番啦